(賭場）今晚有咩股賭？

SCKT?

playboy

LKCO

有神快拜

GME AMC

GME

futu

剩係望實futu 要賺一隻爆升股就夠

Futu

是日賭場 DOGZ

lode